We hebben ze gezien bij de eerste clang van de wapens, als het ware in stenen figuren, open-mouthed, alle aantrekkelijke met uitgestrekte armen aan Peter; en keren we terug naar hen als hun mond dicht, en hun wapens aan hun zijde.
